我係一個前線盾兵，我好痛

前幾日小弟發左一個夢，一個惡夢，我夢見自己係佐敦同班手足往理大方向推進，然後變撚晒condom。

前幾日佐敦往理大方向（加士居道天橋）有一條戰線，分開咗左邊同右邊。咁小弟就係右邊嗰條戰線推進，本身無咩嘢，見到大家都好勇敢咁不停推進，我心諗今次班手足有救啦。點知右邊手足去到距離防暴20米都唔到嘅距離，左邊手足竟然全部停係較後位置，無一個敢跟上前。變相地右邊手足要對撚住兩條戰線嘅防暴。你哋知唔知20米係一個咩概念？一個唔洗10秒就跑到上前捉人嘅概念。咁都算，右邊手足無諗過退，大家都救人心切。之後更加離譜嘅事發生咗，我哋就對正班防暴，唔知邊度突然一個火魔車埋黎tk。我屌你老母，而家咩事？我唔知係咪鬼啦，如果唔係鬼我希望個手足可以諗清楚先好決定做唔做魔法師。車撚完個火魔班狗就開始9射。我哋無奈之下只可以退，因為左邊班人走撚晒。都算，之後我哋退左一退之後打算再攻上前，不出所料，左邊班人都係唔敢上去，重要亂放火魔燒自己前面（我唔知你哋係咪唔敢上前先至燒左自己條路）。你哋知唔知我哋個時幾驚，幾想喊。到個時我就開始諗，你地呢班人值唔值得我賣命。結果我決定退場，一出戰線我又見識到咩叫楚河漢界，所有人退晒，2、30多個勇武原來全部都係condom。

我唔撚介意死，7月開始我就預咗自己返唔到屋企，我6月9見識左班狗係點樣對班手無串鐵嘅示威者，6月12由本身嘅和理非物資鏈變成拎遮擋胡椒嘅傘兵。6月中，你地話不撤不散，我就走左去on99訓煲㡳。7月1，你哋話去賀佢升旗，我就走左去做前線盾兵同班狗撞盾。到左8月都係不停出黎不停上前不停吸山埃。9月開始出左真槍，當時好幾次我都係現場。到10月1，我見識左咩叫楚河漢界。本身諗住周同學所遇到嘅事會令更多人覺醒，點知今日發生啲咁嘅事。我唔係想怪責邊個，只係你地令我開始懷疑自己值唔值得咁做，唔好同我講咩上full gear 上前已經好勇，唔好屌手足個D，我只係知道，你哋心態唔得。宜家打緊仗阿，你哋係想po ig 定拎光環？有得唔打你估我好想打？我得19歲咋，西都未屌過，我都想識後勤絲女朋友阿，但係你覺得真前線會唔會有時間溝女？我同你講我每次上去都驚到仆街，啲彈爆左我好多次遮阿，但係有班比我重驚。我除左扮唔驚之外可以點？我知我好廢，又唔大隻，做得最好嘅事就係盾兵，因為我係615已經當自己死左。今日，我好失望，我唔係想追究責任或者分化阿，不過核彈都唔割係你地話架，但係每次都係你地割先架。

你哋知唔知每次睇到有人出事個時，我寧願死個個係我。我讀書廢，我身體差，點解出事個個唔係我呢啲廢人，呢啲所謂社會寄生蟲阿。人哋有未來架。我想救人阿，我想繼續架，我記得走咗嘅佢地架，我真係好鍾意你地呢班香港人架，但係點解每次都要楚河漢界阿？比起死，我更加驚比你地拋低，你地知唔知，我好痛阿，我個心好痛阿。

我若放棄，誰衛我城，
我不放棄，誰又衛我？

我唔會放棄，即使無人衛我，直至黎明來到之時。但係希望下次我可以見識到咩係真正嘅齊上齊落。香港人，醒覺。

多謝你手足

聽日都要加油

黃色2米牆係其中一個原因 明就明 唔明就...

發洩po，真心希望有人睇完之後可以醒下，我願意為你地行前食子彈，你哋願唔願意企係我後面搭住我膊頭

我覺得主因都係有人唔聽指令出魔法…

手動推post 10次

1

2

3

4

推

5

6

7

8

9

裝修師傅好似未打過陣地咁，發夢睇到有兩次都衰Tk

10

上熱門呀

推手足post 呀

真心我地唔夠組織 執行唔到戰術。真心需要個勇武大台

其實 好多小路可以玩埋伏 上樓高空 唔夠裝一定要智取。

好多傻鳩亂咁封亂咁扔 TK埋自己友
驚就唔好上前線啦 害鳩死人呀

鳩掟火魔個班唔該好好反省下
一係掟自己友前面 一係直程team kill
我係狗都唔撚驚你啦
如果係專精火魔無其他職業
掟左就讓一讓位比後面既魔法師上去
企前d起碼細力都唔會中自己人
重有 練下點掟野呀

多左新血係事實
理大比人濫捕好多個
但同時激發左好多新仔（和勇都係）

比d時間大家
有經濟既教下d新手足
想贏唯有係咁

最後得番垃圾桶

中後線見到前面有戰線就亂放技

呢個行為好唔要得

補多句
辛苦你啦

心痛

唔想捉鬼，但係我望住個火魔由左線扔去右線
希望tk果位手足只係唔小心，我隊友燒傷左啊

巴打 我係冷氣軍師
果日live親眼睇住佐敦推進點衰
我諗你係講緊有一次火魔大規模TK
跟住前面右邊d盾全部燒著曬 要棄盾走人
之後比黑警係咁射
但我想講 果次之前 有好幾次零星TK中自己友 我唔建議你地捉鬼 但係咪真係有鬼搞亂推進
班黑警企到冇雷公咁遠 但你地又響佢既射程範圍

多謝你手足
互相提點 改善不足 呢場係持久戰

我明，但手足不如考慮下唔好再正面衝突

樓主唔洗驚呀，你同我地一齊

Ps勿相認

冇變過，
距離問題啦

辛苦了, 多謝您地

你冇事已大幸愛你

我唔驚tk，我唔驚比人拉，我最驚係楚河漢界

Push

錫番啖
希望你唔係吹水

辛苦晒你，但奉勸各位一句「唔好再打陣地戰或留守」，敵人武器裝備資訊通訊都贏曬，我哋呢邊贏既係得流動性，希望大家以後緊記快閃，留得越耐即係畀對面越多時間部署包圍，完全無著數。不戀戰，行雲流水，難以捉摸。

真，大家都要調整心態，出嚟唔係遊行，係抗爭

點會吹到記得曬日期

唔好意思 手足 我有個問題想問 可能好on9
我拿捏唔到我地同最前線嘅距離 有時話要留翻距離俾最前線跑走 有時話要捉實書包要人頂上 之前見到啲例子係後面塞死哂/跑得慢前面走唔到
成日好疑惑 究竟係點 對唔住呀手足 我收到之後會改善 對唔住

個時情況係想攻入去，咁就一定要去到火魔射程，不過主要都係睇對家同自己人數夠唔夠打

大家目標係狗
一次錯手TK 算 但個個人都錯手 點搞
大家要練下點樣唔偏離航道咁掟
明白當下一定係好混亂 好驚
先會起勢亂扔
但係唔好因爲你既個人錯失
令同樣好驚既隊友誤中硬食
呢啲情況唔捉鬼了
前線加油 為咗無咁驚
一齊操體能 保護好自己 再保護手足
拜託大家

對你唔住 巴絲愛你

如果對面得兩隻狗，你有300人，無可能唔打

同感辛苦晒

手足，我係起你盾兵後面嘅人，我想講所有出黎嘅手足從來無當我哋係condom

幫推
多謝巴打！

推
求和理非進化
如果再係咁 就無機會贏

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

辛苦晒手足
大家一齊檢討進步

我有時都唔get 太多人要企疏啲
但要推既時候就無可能疏

辛苦你啦手足
一齊加油落去
如果真係攰嘅企後啲唔會怪你

push 多謝手足

push

手足對唔住 下次一定做好d

5毛分化post
block
唔洗再吹風

下次見面我會攬下你 我講嘅

前線手足

辛苦你

當日係極多新手
真係要體諒

繼續連農牆等多d人覺醒

既然政府會清

即係有用啦

好多新手懶係型。。係要扔火魔。屌。。

真
同埋而家要取消陣地
唔好再打

巴打

我哋一齊加油
可以失望 但應承我唔好放棄得唔得
我哋一定可以煲底見

辛苦你啊手足

有好多新手
. 隔離POST有個後勤絲整左火魔出黎無人掉, 要自己處理

真勇武, 要組隊, 要製造資金來源
好多中產包袱人士等緊課金贖罪

多謝手足

手足，我愛你

手足

我呢d垃圾廢中和理非睇到你個post真係好撚慚愧
手足加油，你都有你既未來，唔好放棄

「建立屬於我地嘅黃色辦公生態圈」
JobsYEL成立啦。
Admin們係一群現職獵頭公司既香港人，成立目的只有一個，就係創造黃色辦公生態圈！
我地而家想connect打工仔 / 僱主 / 想請返同路人嘅經理！
全職同兼職招聘都歡迎。
同路人可選擇睇到有招聘告示先TG我地 @JobsYel，或者將你既簡單個人資料，包括學習 / 工作經歷簡述 / 想搵咩工 先PM，我地會進行配對。個人資料絕對保密。
良心僱主們，請TG我地你的公司名稱，商業登記證(如有)，工作空缺詳情。如不希望我們登出有你公司名的招聘廣告，請預早告知。
WE CONNECT!
Telegram Channel:
PM Telegram:
PM Instagram:
Facebook:
Disclaimers: 一切資料將會絕對保密。此專頁並非註冊招聘中介公司，我們絕不收取中介費用。僱傭雙方須自行承擔風險。

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

唔撚好亂出魔

唔該

Sorry 我哋而家集中緊區選 要血債票償

講少啲「唔打陣地戰」
試吓講 「be water 打游擊」

左線同右線真係差天共地
右線個form好好多

其實只係無指揮大家好難協調前後左右，與其割，不如討論下點協調攻守仲好啦

我哋跟對方 的 武器強弱懸殊 有膽量沖擊對方其實係可以轉一個形式去做 逐個擊破接佢收工 我覺得這個方法仲實際又可以減低我們這方面的傷亡

係要大台 但好難有

勇武大台一有狗入 就全軍覆沒

唉

sor9
作為大人我真係好慚愧
我會改善

做前盾真係好辛苦

多謝巴打

同時對面tg upgrade左做半火魔

重點放火魔一定要夠力
要放到防暴果邊佢地認為有機燒到自己先會退
放中間只係阻大家前進變對持但武器唔對等無so
之前所見好多人亂放甚至放火魔燒前線
依家做鬼已經唔駛捉人因為好危險
只需要引前線去某d地方做某d行為就夠
由開始到完結都唔駛表露身份安全過之前
btw 前線係保貴資源要珍惜

推呀

好多新手

太多新手
有經驗嘅喺晒poly
試過喺旺角，手足佈滿三條大街
其中有條on9 mk 唔知係英雄主義懶型定點，dum 火魔落連接其中兩條大街嘅rb上面
然後有位手足喺隔離街大聲屌個mk玩乜撚，咩事都冇dum乜鳩，火魔好珍貴，要試搵空樽試
條mk即刻惱羞想隻揪咁大叫過黎丫
後尾有人做和事佬先冇事
（條mk瘦猛猛，應該唔係鬼）
冇人lead 住真係好易出事

我想講班狗其實好撚驚火魔
陣地唔係打唔到，只要識放技就有得打
可惜成日見到對住地下放，自己友推緊嘅時候又放

真心建議唔好再打陣地
最尾你地佐敦打到開真槍

不如火魔留番黎燒狗屋狗宿好過喇

陣法硬推係因為要入poly 救人姐
不如地下化搵落單狗仲好

手足睇黎我地個夢係一樣，話到明1點2衝3掉，仆你個街講完冇耐前面條路就冇啦啦起火，我地點推呀大佬，仲要有個手足比人tk中左，真係好心其他手足冷靜d聽下指令啦

以後再有行動的話要留意下d豬隊友

操好自己
入隊好嘅Team
衝嘅就有你班兄弟

攬下啦手足
知你頂唔緊
但係唔好放棄
冇錯 好多人都冇膽
但都好多人進步緊
係慢少少 但唔好怪佢哋
辛苦你啦
希望早日革命成功
俾你追到個後勤絲
你唔係冇用㗎
我明白你感受
見住班大學生 有車有樓嘅成年人出嚟
個個有前途有錢途
對比自己書又未讀得掂 同香港又隔住幾千公里
淨係做到冷氣軍師
嗰種感覺唔好受
但係你要頂住！革命未完 一日都要堅持住

發夢喺你隔離 大家都係右線既盾兵 唔好灰心 大家都係由和理非慢慢進化 經過前日都見到好多人進化左

火魔都幾肯定係新手TK 不割 但要練習下

個人覺得最大問題係後面十字路口成日有人大嗌 但無人傳話 前線又唔知咩事 怕包夾所以一直都唔敢攻太前

巴打 武運亨昌 煲底見

辛苦你 多謝你
唔好咁諗啦

巴打睇黎係左線
仲有次無端端有個係我地隔離爆左下，
成班都呆一呆，仲feel到熱力

醒定d 保護自己先呀手足

真 屌佢唔好掉住 佢屌返我轉頭

樓豬我明你感受
明明一開始一大班人一齊上，永遠有一班人提早離場，叫佢唔好走反而行得仲快，最後人數少到唔洗打都知唔夠打
有啲有豬嘴反而係最後同散得最快果班，留到最後果班好多都普通口罩，你叫人點打

利申：唔係想割唔係想分化

好多新手勇武
而家武力極不對等，差在未亂槍掃射
多謝，加油，小心

希望前線聽下我講，唔好再玩LASER，轉用強光電筒，一條防線三四支就夠。好多前線怕行出黎掟野比黑警瞄準黎射，你用強光電筒照住，跟本上黑警好難見到你做緊乜。

真係好撚sad 明你巴打 辛苦你了

而家我見整完磚陣但成班人企番係磚陣前面，點退？

推上熱門

檢討文push

唔識計距離....

左邊戰線 我比人燒 係咁喺我地前面爆 推完我地比人炸死 推5到

對唔住
推post提醒班人唔好亂火魔

巴打撐住啊

respect

Tui

對唔住手足

拎火魔都好煩，隔離無啦啦有人同你點火，咁你扔唔扔呀

嗰日入poly呀

手足
對你唔住

其實無人領軍係好難打，可唔可以即場揾一個人做leader？

咁啱嘅！我發咗同一個夢！我好似喺你隔離，我不斷推木板向前，但俾火魔燒撚着咗隻腳！走又走唔切！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

加油呀巴打

未有做心理準備真係唔好上前線 到緊急關頭又走先
咁樣真係累9死班手足

六月起你就知啦 由一個左仔變前面
有幾多雞飛狗走 明明只要大家一步都唔退就得 已經幫你檔 你仲退咩 唉 心灰既係因為你地咁既行為 唉 如果大家都堅持 場運動一早完左 洗乜你捐錢 我淨係想贏 淨係要人齊上齊落 你比啲錢我有咩用

好多新仔上黎架咋
比少少時間手足

Tk撚請好好反省

今集成語動畫廊想教大家
賊喊捉賊

樓主你聽我講 你係好珍惜既戰力 有幾多人夠彊企你既位置 唔好比自己犧牲
一定要組隊 到依家你都未比狗咬係你好命 求其一隻臥底狗都咬死你

見到大隊撤 一係就反抗 一係就快跑 咪再1212慢慢行 前線會死 一架水炮車都車死前線

多謝手足 大家都會努力改善！

右邊一路推
左邊一路火魔dum地下
跟住又tg放題+不斷開槍
死傷慘重

多謝你嘅付出 個日發夢企你後面 睇住左邊無喇喇著火 心諗做乜9 我無膽唔敢上最前 對唔住。。

辛苦了手足

叫做好好彩有幾個滅火筒巴打

佢會即出真槍我諗你自己都明啦

組小隊 你無得撩

一開波有個得口罩都衝上黎幫手

有人lead
但教完大家點做又係亂dum

好簡單 至少要行到第二排先掉 成班唔敢行前就咪撚掉 比你到都唔會中狗 無意義

我地仲有好多不足地方, 互屌提一醒啦
總要有班人行前開路, 不過後面既人要跟得貼D
成件事根本係好難, 但唔可以放棄
累就轉下位休息一陣

推丫

起碼要手臂位距離
傳物資/有傷者/滅火都要有d空間

傷成點? 無事嗎

手足多謝你

夜晚入唔到加士居道啦

真係好感動, 對唔住

反而有d有罩有鏡既一放tg就走晒

唔好灰心啦，衰仔

同齡後勤絲好想攬下你
經歷得太多啦 多謝你

你覺得圍爐又好又唔知點
真係好想同你講撐住
依場仗無咁快完
我哋個個都都心理同生理上準備好

光復香港，時代革命

勇武係要有覺悟先可以走到最前，未覺悟醒覺嘅企後啲🙏🙏

前線之外仲要好多人做後援後防，各小路防禦突襲，呢啲次前線一樣都要full gear同有魔法，未ready硬碰嘅，可以考慮呢啲位置，所有backup嘅企鬆啲，同最前線保持一定距離，聽同睇前線情況同指示

另外真係要有前線通訊兵，要高位睇到戰況，即時嘅通訊會報情報去前線，每當TG落地唔好慌亂，前線聽通訊會報有無怪獸快攻，其實每次TG都煙霧瀰漫，怪獸仲驚過我哋!!!

唔可以再玩war game，走到最前掉低魔法就走! 魔法唔係亂掉，魔法就係打怪獸嘅道具，佢唔係rb，唔好掉落地得唔得?

最後就係因為無大台，所以欠缺戰略，各小隊應該夾一夾分工合作🙏🙏🙏

光復香港唔會一時三刻就完結

發夢夢到右邊 比人射到箭豬咁
後面班人拎住垃圾車就好心前d啦
仲要tk
搞到要逼住退
食左兩槍 無數tg
利申：唔割

右邊個個都比人射到跳舞咁
又要擋前面左邊
仲要擔心後面tk

要研發下遠程工具先得 一黎唔會tk 一黎中曱甴

手足加油 發夢呢幾日都去左旺角佐敦尖沙咀
係旺角窩打老道十字路口打最前 又係分2邊
講好前面開車就沖 點知左邊條戰線最多人反而唔敢沖
重要望住佢地箱火魔法唔知咩事自燃 然後後排扔到前排傘陣著晒火都算 之後班狗即刻tg放題
我既視角係一片白色 除咗隔離個4個手足
但前面班狗重不停得橡膠子彈 我隔離2個手足都中左 我停都繼續5個人圍爐開遮慢慢向後 但我不停叫人黎幫手救人 係無人黎理過我地好彩都最尾走得切 你哋唔敢沖唔緊要 但希望可以照顧下前線受傷既手足 唔好扔低佢地個種心情真係好絕望

屌 真 對你地唔住

對唔住
多謝你

近排啲火魔係越嚟越柒⋯⋯啲timing 同location慘不忍睹
一晚差過一晚
辛苦你啦

班友第一次就唔好玩火魔啦

前線好多其實未準備好嘅手足，上到最前線，唔該大家預咗被拉被殺!! 未ready嘅唔好上去🙏🙏🙏

推
辛苦晒巴打

發夢係右邊俾水炮車射完再食橡膠
呢個位換左3把遮

其實左邊係衰在冇兩米板冇垃圾車
得把遮
但我唔明點解打左成日後排都係補充唔到上去
明明右邊會識叫人搵叫人傳上黎
下次後排要學識啦
搵長身闊身 最好輕又擋到彈既野傳上前線
太近用遮擋唔住架
一槍一把遮

巴打講出我既心聲 我由9月問自己問到依家 究竟前線值唔值為依個香港付出... 眼見每次出面打生打死 一離開現場就見到有班人去食飯去食 有講有笑 究竟可以有幾咁平行時空... 班人根本唔理我地死活 出黎打個卡叫個口號就當抗爭左 咩光復香港時代革命 我由帶頭叫口號到叫都唔想叫 因為知道班人根本得個叫 係唔會做...
究竟值唔值為香港人做火魔/擋子彈.... 我地一拉真係一世 個班人就坐享其城等結果.... 好灰

因為係屌嘛

無人想知你幾叻幾叻呀

過主啦 小學生

巴打你一D都唔廢
果份勇氣已經勁過好多人
我哋唔會放棄，齊上齊落唔係口號!!!
各位真係上前線嘅手足，落到場無得怯架，你嘅退縮可能會連累好多條人命架

企最前仲有時間捉住隻手教你咩
唔識就企後少少睇人點做先啦

明明燒rb係 buy time 走

使撚人教咩
自己用腦諗啦

你個名真係好貼切

睇完想喊 如果香港有軍訓 成個運動會唔同晒
我明白巴打感受 亦都明白怕被拉既前線

不過我都會照繼續出...

你付出太多了
覺得唔值就退吧，冇人有資格怪你

我係右線近拔萃女小學有幾次都係推推下就冇啦啦有手足掉火魔係我前面，搞到要退一退

推！！！
燒撚死自己人都未燒到d狗啊，
咪撚再9扔啦屌

唔好屌手足..事實上個晚太凶險

好多無TRAIN UP 過一股熱血出黎..ROAD BLOCK 火魔亂飛..
仲要綁氣樽,
想幫手結果TEAM KILL..

有心出黎幫手既,麻煩得閒真係要搵水樽練下手力眼界先..
仲有D ON99 RB 阻埋自己人

我同佢講話
喂喂喂 屌你唔好掉住住
佢就屌返我

其實可否叫黃台仰返香港做大台? 當年魚革佢真係好有號召力, 大叫衝啲人就真係拼死衝, 然後磚雨就降下。

講多一千萬次都嫌少 火rb等手足退得7788先好開始燒 冇撚阻鳩住前線撤退啊！

辛苦手足都知好多野做得唔完美
我地會盡快重整旗鼓 突破心理關口架啦

要累積經驗
再改善

下次第一句就講點解
要稍為解釋架,唔係冇人會聽
即係可能講,喂前面未退呀唔好掉住
或者 行前啲先掉啦,企太後掉會tk

我地最前架啦 人地成50-80米遠 又未Charge過黎...

多謝你手足😣 對不起令你難受

我同ching個惡夢好似

我係晏晝推咗去尖沙咀警署嗰邊轉左入去柯士甸道
推咗過去都覺得有機入到poly
結果望一望後面
無人
淨得一路推嘅手足20-30人
我哋同班狗都係距離一個街口
都唔理啦
咁都有啲火魔
屌......
兩個手足俾人tk
我當刻真係心諗 搞乜撚嘢...
我唔係好理解到究竟嗰日係為咩

但係我都係覺得
至起碼再夜啲和理非都好為大家做嘢
人鏈物資等等等等
係佢哋可能企太密
磚又set錯位
但係起碼我睇到和理非係可以幫到勇武手
而勇武都幾需要呢啲幫手
我知手足你會好失落
但係相信大家
我哋總有一日會成功

所以雖然話聖水克制敵人，但如果TK，傷害仲大，唔知應唔應該大力推廣好

老實講無人有信心推得入 長期推唔入狗就尼圍 一圍就唯有跑
（建議樓主去屌左閪先 我可以請）

火魔唔好再喺後排點完先上前線

sorry sau jok

加油手足，我愛你

same feeling bro
我會每次係你隔離架 發夢果陣

俾人tk嘅手足有冇受傷？嚴唔嚴重？

大家真係要醒下喇
一定要勇敢啲呀

驚就唔上鳩企唱歌搞革命？

感同身受
曾經都懷疑過 值唔值為呢班人出黎
香港人(香港人個朵之前幾臭大家知)
藍絲
中立撚 勝利球迷
黃絲 前線

新血多左係好，但係仲未有堅定既意志

講左數1點2放 後面亂黎

多謝你阿手足
即使我地咁廢你都唔割
係我地嘅錯
真係對唔住

當日我都在場，我就係左邊條戰線，同令一個fd帶頭我係前面聽到後面話衝上去，到衝果刻後面班撚屌同我講退後，搞撚到食左3粒TG

多謝你

我係叫班撚樣有準備先好上 偽勇鳩扔TK 自己友仲撚大獲 我無叫人唱歌乜乜柒柒

果日啲火魔都唔知做乜尻，下下都唔夠力，有個手足仲撚勁係我隔離掉，差少少中我個頭

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

睇live姐你
多謝你

唔知講咩好，睇完好心痛你。。
有咩唔開心想同人傾請出聲...

其實最撚on9 啲人乜撚都上公海講
都唔知真on9 定25仔
利申，最撚憎蠢人

最后 ［火獨］先是失敗的因素之一。

仲有個橋位，成日有防暴係上邊隨時開槍。位置差到仆街。左邊戰線又有水炮沖上黎就可以夾死右邊

巴打多謝你

咁當然唔係你錯啦
只係轉一轉個表達方式,佢就會肯聽你講野
避免鬧交嘛

我係前線調解過好多次,好多時大家講既野都啱
只係表達方式既唔同而起爭執

又冇撚曬啲行動post喇屌！聽日5點 有早冇遲

左邊手足有推架
但無奈好撚大架狗嫂出水
啲中後排即刻退哂 前線先焗退

有時後面會無啦啦無哂人

果陣我地都有人即刻叫緊你地退
同埋有幾次都係見到右邊手足跑住咁退 我地先會退
無心賣手足

佢地退果時又唔同前線講 有時覺得上前跟本就係送頭

對唔住手足
係我地做得唔夠好
每一個手足都唔係condom
一個都不能少

唉, 壞方面諗真係合作太差, 但好方向諗, 無經驗證明大家都願意行前左一步.....

手足 我發夢喺你隔離 我都係右邊 但聽返隔離左邊講佢地推唔到係因為上面天橋個地理位置問題 唔好咁怪佢地唔推

BTW佢地啲火魔就真係亂咁嚟

雖然咁講無咩份量
對唔住
多謝你

佐敦呢次係我第2次上前線，我本身都只係傳下物資，但係睇完比人輪姦既女學生新聞，我就決定上前線，好想殺撚左班狗

巴打 好想攬住你同你加油

加油

夜晚先有水炮車？

我發夢個陣係左邊
我地個邊受到橋上面同下面嘅攻擊
下有tg同水炮，上有橡膠子彈
後面成班和理，我地都係逼於無奈走
唔係怪手足，只係講翻當時情況再改善

留名睇分化

手足，我都喺打機早兩日升LV嘅其中一個，
嗰日有好多手足都同我一齊進化，眼見人數真喺無得輸，每次敵人推進我都無退，但有一次真喺頂唔順嗰陣，全部手足都向後跑無人理喺前線打生打死嘅手足。

agger

對唔住手足第一波對進嘅時候已經受咗傷上唔翻黎，tg海綿都冇咁大影響。一出震撼彈真係頂唔緊。。。

左邊戰線好多因為第一波推進嘅時候受咗傷上唔翻黎。

無人割你 我沒有資格割你
兄弟手足 你的話我會記住
跪下拜各路手足

到個時我就開始諗，你地呢班人值唔值得我賣命

好在你識咁諗見唔對路就走

其他人咪撚屌我分化
手足手足有冇撚當過人手足
打撚緊仗亂鳩咁黎
有冇當人條命係命前途係前途
唔撚係玩，有份一定要檢討

我都唔怕狗，只係怕比冇人跟住一齊上

多謝你手足

支持勇武

出得去最前線唔係已經有曬覺悟咩?
出真槍又點?

多謝手足付出

你唔係社會寄生蟲唔係廢人
要好好保重 共勉之
個香港係屬於大家 加油

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

左邊條數俾自己人啲火魔係咁阻住條路上唔到
所以用火魔之前唔該諗下究竟為左乜

勇武去到而家，個個係真英雄，全香港有眼睇

但去到今日，呢種大集結式既對抗似乎應該反思
香港警賊出動既武力已經唔係一般平民可以正面對抗

如果兩邊有隊形咁決戰
力強者勝
武力不對等下，無疑係以己之短攻人之長

冇大台又意味著冇集行動一致性，各自為戰

共軍初期武裝唔夠，全部打游擊偷襲
國軍反而希望捉住共軍主力決戰，以圖盡殲

即使去到東北，
共軍劣勢下果斷讓開大路，佔領兩廂
不死守四平，令共軍保留實力最後東山再起，奪得天下，最唯關鍵

存地失人，人地皆失
存人失地，人地皆存

游擊保存實力，得手多失手少

樓主不應一心只做秋瑾，當學林彪大丈夫能屈能伸

講真2,3線嘅人做好自己本份傳物資上去就得啦 就算前線火魔法都未必可以放到狗堆啦 你又那兒來的自信掉都咁遠

分化撚

好過你睇直播

唔准死呀手足

手足 完全明白你嘅感受
我都係由6月9號開始出黎
6月12做前線
見到好多前線手足比人賣
而家太多偽前線.
搞到我都好灰 好心痛

手足 同你講個「我朋友」嘅夢

「我朋友」發左個夢就係你隔離
佢有保在身 但都忍唔住訓教發夢
佢訓之前答應隊友會保守啲
但訓訓下就去左你隔離
之後佢中左橡膠子彈
佢好後悔 唔好話佢同左 Poly 入面嘅朋友講叫佢地等多陣
但係竟然車加士居道天橋都過唔到 仲要傷到跑唔到
佢為左唔想阻住地球轉 當然都為左唔想因爲跑唔到而再次被捕
佢退返後做支援

佢想我同你講
佢好感恩一落返去就可以同你地再次一齊推進
佢再次感覺到自己存在
佢話下次見

顧住自己呀

右邊係咪有三四架綠色垃圾車？？

我願意啊手足

和理非幾時先可以做到真正既齊上齊落

真係
頭排經常性被TK
發夢我喺某條內街帶隊推十隻畜龍
推推下畀人一磚扔落右腳膝頭後關節位
即刻成個人跪撚咗喺地
果陣五六枝防暴槍指鳩住我地

冷氣軍師收嗲啦 又點 你試下咪知囉

幫推

老老實實
我睇落覺得唔係全部TK都係錯手
只係無得捉

唔知講嘜...

Push 手足加油

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

lpp

政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

借個靚位

加油手足，
你組織小隊好過啦

盾兵遮人多過遮自己
你地知唔知就係因為你地咁 好多人越行越前

有冇棒球訓練班，香港需要投球手

手足，be water,不戀戰。

屌死理大投降撚

未有永久ban AC 既覺悟
克服恐懼唔係咁易架

respect手足

你又知我係冷氣軍師唔會上前線?
就係你呢d咁既撚樣
下下話人冷氣軍師 分化 五毛
討論先會咁低質

I mean 之後
其實偷走係好d

係 樓下手足都有講 橋上面仲要放題